想知連狗憑乜撚野bam劇透撚？？？？

劇透唔係犯法

又唔係洗板

憑乜撚野bam

遲D係咪要bam埋假膠

惡過共慘黨

偷鳩高登同腦魔icon黎自己用又唔ban鳩自己

刁佢老母

咪係 支持樓主退出連登 永遠杯葛連登 切勿助長admin氣焰

咪係 劇透又唔係犯法又唔係洗版 點影響正常討論 咁遲啲屌人老母影唔影響正常討論

bam你都唔犯法

一係投票啦
投票最民主

我入嚟就係為左block樓豬個傻閪

洗版又唔係犯法

憑乜撚野bam

遲D係咪要bam埋假膠

惡過共慘黨

貼bam圖又唔係犯法

下刪

個網佢開架喎

po ban 圖都唔犯法架

中國夠係習近平架，你又屌柒佢

post ban圖無wanring係犯法架on9仔

屌 一捶定音

樓主講得好，支持樓主退出連登

wanring

入劇透post劇透咪得

你咪試下係上面屌佢睇下佢有冇權拉你
係呢度都話仲屌得

你拎私人企業同國家比？

小學雞駁唔到淨係識捉字蝨